大埔公路發生巴士翻車意外 (2)

死十九人，香港幾耐無試過咁大單

RIP

睇live 有記者採訪阻住消防昇起架車

唔好回五毛啦

慘啦

Rip

唔好再多
Rip
傷者早日康復

RIP。。。。唉。。。。

記者都係想羅有利位置姐 唉

屌你老母班記者慢吞吞阻住救人

希望入面果3個只係暈咗

你知唔知點解？
因為逢親有事既時候都係向左邊扭軚或者向左邊撞
司機坐右邊嘛，人既自然反應

巴士司機我屌你老母累死咁多人

19個啦 好鬼痴線 rip

成日咒人投民建聯死全家嗰啲 以後唔好再亂噏喇

咩野兩分鐘 走喇

巴士都唔撚識揸

見一個block 一個
風涼話五毛聽死全家

大撚哂

戇撚鳩 邊個台話要等佢3分鐘等signal? 傻撚左

赤泥坪下一個站附近 姐係中大4條柱再前d

RIP
諗起成日搭巴士行呢段路
就好不安

叫人有口德嘅去咗捐血未？

我唔係幫佢地

請安息\ l /

九唔撚搭八

RIP 個心好唔舒服

諗起呢單

夠啦 願逝者安息 傷者無事

半分鐘 我屌你老母

唔好再多啦唔該

請班記者行去第二到都用成十幾分鐘...

有冇媒體影到涉事司機

cls 嚴重到cctvb要出特別新聞報道

九巴服務，日日退步

救人真係要緊
雖然可能都 .......

走啦屌
半乜撚野分鐘

香港記者智商0

D記者cls

行唔到上去山玻個邊咩 走上D都ZOOM到啦

Cctvb cut 節目出新聞

無線宜家先開特別新聞

唉，唔知點講
RIP

Rip
臨過年先咁大單
睇到好心噏

乜鳩野等signal呀

乜撚

Rip 馬迷們

驗下眼啦你

個彎位限速70

呢隻新車有冇CCTV 睇返行車紀錄

白痴記者

嚴重到出特別新聞報導

抽水班人仲廢過佢地口中既廢老

垃圾

好鬼心up

以為自己睇錯
可以死禁多人
究竟佢點撞

你捐咗血未？

消防人員一叫就好扯啦

港喱+1

【大埔翻巴士】乘客埋怨遲到10分鐘 疑車長發難狂掟彎

十幾人現場死亡 算係重大事故黎

你地睇緊邊度話記者要等signal

哇屌
做咩年年新年都會爆d咁既野...

如果巴士用70轉呢個彎咁梗係翻硬啦

好恐怖

對上個次最記得係2003年265M 好似死左20幾人

RIP

唉

是是旦旦講到一舊舊，係咪真係死19個

廢老

屌你老母，無線阻撚著救人

捐左啦 希望你用唔著

cctvb自己有83都要81講一次
證明真係好撚大獲

個記者有delay

邊到有直播睇？

rip

司機應該班個好市民獎

巴狗

死十幾個就叫晒春咁，
中東地方平平日日俾人殺啦

如果個司機真係之前已經試過出過幾次事，而九巴仲繼續用

戇撚鳩鳩

但據消息稱，他過去揸駕巴士時亦曾發生多次交通意外。今次出事路段並非繁忙路線，但現場彎多路窄，車長們平日行駛時都份外小心。

你搵啲日日戰亂地方同香港比？

據知，肇事車長姓陳，年約30歲，曾在影樓工作，其後加入九巴兼職車長僅數年，無固定路線，一般每逢星期六、日開特別班，今午3至4時才開工，但據消息稱，他過去揸駕巴士時亦曾發生多次交通意外。今次出事路段並非繁忙路線，但現場彎多路窄，車長們平日行駛時都份外小心。

頭先打左幾次比老豆無人聽嚇死我

雖然見到咁多人死好sad
但一唸到依班人係馬會門口打躉個畫面
就覺得佢哋死有餘辜

連登狗撚有資格rip人地
你地班賤口日日都咒人地全家死架啦
鬼唔望你班偽善撚全家過唔到年

頭先搭巴士返屋企，去到中大附近突然好多白車消防車，前面啲車又調晒頭，睇到都心知不妙，估唔到咁大濟…… 真係好心噏

班仆街次次都係咁 阻住救人

劏開咗

搵食姐 犯法呀

阻撚住救人呀on9

十幾年舊車嚟

好慘 臨過年都唔可以一家團聚
希望死者家人可以撐過去 有需要我一定會捐錢

同志你説得對

貼新聞俾埋link啦仆街

唔撚係呀

據消息稱，他過去揸駕巴士時亦曾發生多次交通意外
一日冇死人嘢，一日都仲有得撈

仲俾佢揸

一路以來都應該冇幾多單係滿座反車
RIP

得一段幾句撚知真定假咩

依家準備昇起架車

可能係消防入車箱果時剪

司機

希望政府唔好又用黎做請外勞借口

留名等睇連登偵探

據知，肇事車長姓陳，年約30歲，曾在影樓工作，其後加入九巴兼職車長僅數年，無固定路線，一般每逢星期六、日開特別班，今午3至4時才開工，但據消息稱，他過去揸駕巴士時亦曾發生多次交通意外。今次出事路段並非繁忙路線，但現場彎多路窄，車長們平日行駛時都份外小心。

九巴啲仆街高層點做野 比個馬路炸彈害死咁多人

唔劏點救人

屌你老味，呢條賤種司機死十次都唔夠

香港最大車禍 巴士墜橋21死20傷
(一輛雙層巴士在屯門公路汀九橋失事將一列防撞欄掃毀後，從三十五米高處飛墮而下)

消防鋸

班死廢老 又藍絲 又爛賭 又食煙

心涼都唔撚比? 你話死個傑出青年我就話同佢默哀姐

一堆賭馬廢老一獲熟

用下腦啦 樓樓上

事發前車長疑因遲到10分鐘，有乘客曾向他埋怨。據在現場受傷待救的乘客表示，車長開車後車速不斷加快，其間懷疑他「發脾氣」，更不斷掟彎，在翻車前已掟過多個彎位

痴撚線，死17個好誇張

消防唔劏開車頂點救人

唔知會唔會有車cam up 上網

我寧願佢發脾氣唔開車好過啦，人命黎架大佬 咁嘅人渣應該呢世都唔好俾佢再揸車

其實依家入去都係執咸魚.....唉

冇錯

過唔到年....

留比你家人

呢d 仆街車長累撚死人，高速掟灣追時間，on9

開口咁齊 點睇都係消防剪開黎救人啦下話

以前新年前仲有咩大野發生過？利申：無咩睇新聞

司機我屌你仆街死啦
炒車都係咁話

:

香港揸搵食車果班都無車品

死巴狗

死人仲多過地震

其實有阻消辦工

點睇都係九巴揹鑊
仲要年年年尾都出事就知唔會係偶然

唔知會唔會有車cam見到

咁抵死啦

如果真係發脾氣而導致咁
我諗佢成世都大撚獲

祝你全家死光光 然後你長命百歲

哇

吐露港下話？呢條山路黎

因為好多都上左年紀

點樣狂掟彎?
唔係有彎先可以掟彎架咩

個司機應該坐五年到

Rip...

我又唔係好相信解放軍平時嘅訓練係練習救人

睇到啲圖 rip

係咪得我有咁感覺？

岩先cctvb個主播個樣 好唔沉重

佢有種一臉輕鬆嘅感覺

唔好理d波台老鼠啦

大埔公路山路黎，係多彎

證明人禍一向都衰過天災

分分鐘誤殺

呢條路個名係叫大埔公路
吐露港大直路有撚危險

蛇行

仆街司機臨過年拆散十幾個家庭

呢D說話你自己心入面諗就算
講出黎你都係死有餘辜

有血性都唔會做cctvb

咪覆啲on9仔啦 block鳩左佢地啦

成日都係近新年嘅時候巴士就出意外

RIP

誰敢來踩介

咁齊整似係消防用工具整

個新聞講到好似無彎但亂轉彎咁

成日見啲巴士轉灣都好驚佢反車 估唔到真係會發生

賭馬有咩死有餘辜？ 殺人放火？

係咪死老豆咁款先叫專業？

幾年前落馬洲貨車撞的士，貨車司機坐6年
依個7-10年走唔甩

RIP 輸完馬仔返屋企就無左條命

個司機肯定大撚鑊

你咪又係偽善撚

柒咗自膠先

平時係廢老亂過馬路在先，今次佢地咩都無做錯喎，最多係屌車長嗰隻抵死啫，其他人無辜架

波台班撚柒話我針對佢地 根本人見人憎

衰D講 法例真係罰唔到呢D CASE
誤殺 殺一個幾年 十年 而家咁大單 成廿個又係咁多

NOW話係消防員開頂救人

雖然唔係話要死老母咁樣
但佢個表情係的確有d唔啱feel

做cctvb最專業 聽話講隻狗

就快過年先搞啲咁既野

無人用嘛，依家做兼職只要有一號牌就得
如果真係發脾氣而炒車，個司機真係光宗耀祖

唔關我事我都睇到好唔開心

希望唔好再有人死

好撚慘
可能人大左 睇生命都睇重左
真係好撚sad
諗起就黎新年 唔知幾多家庭冇左一屋之主
冇左屋企人
諗起就好唔安樂

btw 咁樣判唔判到司機坐終身架

推幾多月票優惠都冇撚用啦

果個好似醉駕

你理佢做乜嘢，根本曲緊屌共

睇完當堂覺得班廢老抵死 以為有個臭錢就大哂，家陣人地唔係事必要帶老母返工嫁

新聞片睇住消防剪

消防救人劏開ma

抵死
明知司機掌握住成車人包括個乘客條命
都仲走去罵佢
唯有怪個乘客自己

呢d 叫專業
日日死咁多人 次次都沉重咩

佢個臉色 唔適合報咁悲慘嘅新聞....

玩下馬仔都可以比連登仔話抵死

希望打rip個D全部過唔年偽善撚

如果真嘅話個司機仆街死啦 等比天收

當年屯門公路成架巴士跌落山崖死21人已經係最多人死嘅車禍

出事果d屋企人分分鐘仲唔知自己既家人已經.........

擺明係消防劏開救人

如果真係故意咁開 司機告誤殺都似

叫人等三分鐘 救人分秒必爭，點等你三分鐘

九巴請唔到人咩人都要

曲？你睇到班波台老鼠咁高？

如果證明到佢係蓄意高速掟彎，肯定有排坐

呢單都係新年前出事

如果真係畀人鬧幾句發脾氣揸成咁
畀人charge埋誤殺都有可能

司機手車唔得就一定嫁啦
但更加印證到乘客唔好影響司機駕駛

如果係發皮四真係

唔會誤殺
最多危險駕馭導致他人死亡

你對社會都無貢獻，都應該早死早著

點解多次意外都仲有得揸
九巴真係正仆街

跟本搭開就知條路係咁
聽 d 司機講有 d 乘客成日好遲先襟停
搞到成日係果條路要急剎車

如果飛站就會俾客狂投訴

精神

直路行S線

屯門公路雙層巴士墮坡事故，是一宗於2003年7月10日在香港屯門公路發生的嚴重交通意外。事故涉及一輛九龍巴士265M線的雙層巴士從高架橋墮下，釀成21人死亡、20人受傷，死者包括司機。[1]事件廣受香港社會關注及香港傳播媒界報道，亦間接推動港府進行屯門公路改善工程以期改善公路的行車安全。

事後，涉案的貨櫃車司機李秋榮被控危險駕駛罪，2005年7月29日，區域法院宣判他危險駕駛導致他人死亡罪名成立，入獄18個月、罰款13,500元，及停牌2年 [15] 。李秋榮不服裁決提出上訴，於2006年2月20日，高等法院上訴庭3名法官一致裁定，由於原審法院忽略了部分重要法律觀點，判李秋榮上訴得直，改判較輕的不小心駕駛罪，判監5個月。由於該罪最高刑罰僅為6個月監禁，而李秋榮已經被囚7個月，所以他即時獲釋，但停牌刑罰不變。法官強調，雖然被告的罪行造成嚴重後果，但不代表被告的罪責特別嚴重。 [16] 不少傷者、死者家人甚至是事發現場的村民均對第一審裁決及上訴裁決表達了不滿。

5個月ONLY

R.i.p.

最大問題 呢D咁既特別車 可能冇固定時間開出 上面都有講係客滿即開
D友仔未滿人就鬧司機既話就有問題

上年一月藍田

想問咩記者話等３分鐘係咩事，頭先未睇新聞，係邊個台拍到

報新聞唔應該有個人情感喎

“罵佢”

我有講rip？
諗清楚自己講咩先啦，腦殘

唔係話要死老豆

但都唔好比我見到佢 報導時有微笑呀大佬

平時坐紅van返cu d司機都60 70咁掟彎
好似揸緊秋名山咁 好撚恐怖

其實要入到司機坐會有d難

妨礙公職人員執行職務

下次落左車先好埋怨，投訴

唔一定
03年屯門公路撞左架巴士落汀九個貨櫃佬最後因為打甩左危險駕駛只係坐左六個月

佢冇講錯喎
吐露港交通意外仲多撚過大埔公路

發脾氣呢個講法根本信唔過

起左底???

分分鐘司機搬幾廿個求情理由
上庭認埋罪減三分一刑
表現良好的話坐一兩年後出黎又可以揸過車揾食

仆街係唔會死，定律

又係人工 工時累事 仲唔快D立法 保障司機
唉

大陸仔死全家

抵啦

明明燈柱打橫咁樣壓過個司機位嗰度，點解咁樣都無受傷??

你呢種人真係好撚麻煩

屌
咪咁撚多要求啦
喊俾你睇咪又會嫌人地假

佢睇開北韓新聞

啱啱一知即刻打比老豆
打緊果時嚇死

係咪即係mk 紅van 入中大個條路？

如果真係司機發脾氣而做成
個司機坐幾多年都賠唔返咁多條人命

解你老母閪啦垃圾
你好快冚家剷,到時解放軍先救你啦垃圾

搭得馬場巴士都係廢老賭仔啦，有咩傷心？

五毛者死全家

唔好講咩五唔五毛 波台真係大把弱智賤種

抄登仔搶住rip 好叻叻

其實當面罵佢都無咩用 如果真係覺得佢錯 事後打電話/EMAIL投訢仲好
好似會扣埋佢D每月獎金之類

與其相信發皮4而炒車, 不如信「死神來了」

你咪撚on9啦 香港解放軍同大陸有乜分別你有冇上網睇過？上面啲解放軍有經驗救人 就全部都有？

過咗一陣就TVB LIVE ，唔知關唔關事

會唔會集體炒車🤥

你咒人全家過唔到年又好好，低能

反共搵其他時間
唔好扯貓尾玩政治
Shut the fuck up

死廢老輸完馬搵人出氣 間接累死人
要求判埋佢入獄

咁最初邊度聽到呢句

死19隻廢老廢中不是好事嗎

假膠咪撚理佢啦
當佢玩曲線都唔係呢d場合玩啦

諗返起幾年前又係臨近新年，架的士車住一班工人比架泥頭車壓到扁咗 全車死哂
睇見呢啲新聞真係令人好心痛

收檔啦波台狗

賭馬阿叔講到殺人強姦犯死咁又心涼又死有餘辜咁 唔知死果班人係邊個又可以一口咬定係藍絲廢老 啲思維同廢老有咩分別

一單嘢死亡人數已經超越花蓮地震
RIP.

Rip者過唔到年🤮

炒你老母
垃圾會員

好癲 人地咩樣都要評論

要似北韓果個喊曬口

唔可以喺個度番工？on99

BTW 好多間局都出動 田心都黎左

屌咪撚理佢啦 條友一係假膠一係5毛 5毛你覆佢就有錢收 假膠你愈理佢就愈興奮 自己block撚左佢咪算 仲係咁覆覆覆係咪弱撚智

RIP
唔知九巴有冇買保險

就算死咁多人，個司機最多衰危駕致他人死亡，都唔會坐得耐

屌
睇到單新聞真係好沉重
返緊工初初睇到都以為唔係咁勁
到收工睇住死亡人數5-13-19
我真係屌出聲

咪臭系

唔係主因黎
主因係作為顧客o既香港人太過要求高
巴士遲有可能等滿人
有可能因條路塞車遲黎左
但主因有時唔係司機到
而佢地唔理三七廿一照罵左人先
有時都見到好多人話香港做服務業好難頂
因為班香港客

好撚過你地班偽善撚啦
日日咒人，依家喺度扮好人
咒撚到你全家死曬都應份

人民英雄

可能司機都死撚左呢

推

老解澳門執垃圾都中暑，救人？累人累己炸？

解你老母個臭閪死五毛，老解解放你老母性飢渴啦

香港希特拉

把聲都要喊咁聲

我都想知

香港消防無論經驗, 能力都高過班解放軍

就係咁簡單

全部係啲賭完馬既大叔

個司機最大鍋都係坐監 人地19 個家庭咁就比佢搞散哂

抵死啦的死廢老同巴膠

有無咁低EQ
鬧下就嚟用玉石俱焚

老實講
今次唔知點解無乜特別感覺

無 d乘客想打佢添

真係兼職行舊路？

又一個on9仔
全部連登仔都同一個人黎既

又一個風涼話五毛死全家

如果真係因為司機畀人鬧完發爛渣
可以入佢誤殺

下次搵黎耀祥做好無

死19個香港人
個post咩事點解連登會變成咁
你老母

港台32最清楚

我想捐錢比司機

872呢d發財車無時間表，由現場職員臨場決定幾點開車wor，計正無遲到呢樣野

人終需一死 真主偉大

馬場車一向係客滿即開 d客點會可以鬧遲開車

死假膠曲線唔該死出去
唔好扯貓尾一問一答轉移視線

廢老賭仔輸完錢, 賽馬日果頭塞車好正常, 架車又遲左到, 九成搵人出氣鬧人

禍從口出+個司機沉唔住氣

難聽啲講, 呢啲真係報應

屌你老母啦全部五毛狗屈曬全撚部人

/

無人想知你有乜撚野感覺呀老實講

佢乜事都冇

馬場?抵死

司機家人先最慘

now訪問果個話係遲到唔係遲開車

搭長途巴真係淆底 可免則免

又係臨新年整單咁既野

不嬲都係咁

有時俾啲西客無理取鬧你都咪話唔躁，但咁樣報復真係痴孖筋

咁你都應該要全家死曬
大家都係偽善撚

d乘客應該唔會理巴士調度安排

屌你老母 司機最起碼坐返三四十年

滿座又係咁掟
都好難唔反

你check清楚先啦
你老母老豆好似係車呀

誤殺最多咪又係坐幾年出返黎
落馬洲單野條貨車佬飲埋酒都係坐6年

賭仔輸錢燥底姐 之後連個巴士佬都咁燥底就出事

姐係我心情唔好屌尻個司機
之後我炒車死左係我抵死？
你用個屎忽諗野架？

馬場車一向一早泊撚晒係馬場等開
如果遲到畀人屌都合理

見到有特別新聞報導都知大件事
仲以為台灣又地震定冬奧恐襲
點知見到個主播神情輕鬆心諗做乜特別新聞
跟住話死左十幾個仲以為聽錯

成百米長軚痕

仲話出月票
俾一單意外打沉

起碼都要告誤殺la
垃圾司機

個毒撚任劍fight 平時就無人理
依家就想係連登拎存在感

依度D人太細個

唔知要坐幾多碌呢

今日係地鐵縱火一周年

用佢logic
佢都係個偽善撚 係度扮好人

對，全部都是爛賭死廢老

算啦黃屍狗 孤兒求暖咩你

如果真係發脾氣咪唔好揸 點解要咁

消防既專業就係救人 人地日日都拯救生命財產
老解地震果陣負責做臨記咋

點可能特登炒車報復, 炒車個司機分分鐘自己都奶野

死者年齡層分佈？

重點係可能有班死者係乜聲都冇出過 咁就冇左條命 好無辜

連登法官

如果外國既話
應該好快有死者家屬買起個司機

你心情唔好屌鳩個司機做乜

18個月

咁其他無話個司機d人呢？
佢地無辜架wor

幾有時消防隊長回報事件

呢件事教訓你地
你地唔知幾時會撞著D痴線佬
收下把死人口
如果唔係真係死左都唔知咩事

我覺得司機唔會咁易發老脾
做得呢行都屌到入化境啦
雖然賭仔真係好鍾意賭輸亂搵人屌
但個頭屌完個頭都唔記得啦
利申：做電話投注

有乜問題？ 幻想到成班廢坑平時口upup 四圍屌

咪又係要搭

渣得chok d當報復
點知chok過頭失控唔係冇可能既

諗起好多年前有條歪星諸葛紫琪話唔搭巴士
因為驚反
而家真係反

rip....想知死既係咪搭上層多 係既以後搭巴士坐下層算

唔係掛

咪係，屌人偽善撚真係好嘔心

班王屍狗

如果係有槍既國家..

你咁既態度早就俾人bang一聲 告別人世

其實係

起碼救晒所有人出嚟先啦

巴膠台有巴膠影到架車一早到咗

希望個天安排多幾架呢啲巴士
俾上面班垃圾偽善撚全家上車撞撚死曬佢就啱架喇
咁撚大愛落去陪啲死者啦

巴士入面仲有冇乘客 ？

其實係唔係主要死等車D人?開頭睇仲諗住就咁反車唔會太嚴重

五毛 波台狗 死全家

冇

你呢番說話同佢果既完全一樣意思，佢可以原句還番俾你

發脾氣點解唔拖慢黎渣 個個無人既站都停低磨下

巴士司機成日比人屌架啦 差在睇下沉唔沉得住氣

試過塞車都比人屌 利申識人做巴士

的確係

你說得對

藍絲死全家

仲救緊？

情緒呢樣野真係好難講，尤其而家香港人幾大壓力

比人趕到老練咁遠

19人

駁唔到

睇緊Now

巴膠: 死啦 部車唔知整唔整得返
屌你老母最衰班乘客屌車長。

呢個世界咩人都有，
佢可能諗住玩下野，玩出人命

好過你地黃屍過唔到年

你tvb 講到1999咁

無佢地，有今日？
有d良心好

就當你講得通鬧人果個係報應
咁其他人呢?
關佢地咩事?
你咪撚on9啦

對上一次睇呢類新聞post係女人係巴士比人捅死
盲屌女人係雞扺死個堆比人屌住走
而家呢到五毛已經佔成半有多就快變主流

屌你老母 垃圾tvb cam man
又係度笑又阻撚住人上白車

靠屌偽善撚拎光環
你仲嘔心過偽善撚

咪屈哂落波台度先得架
五毛就一定死全家

謀殺啦咁玩法

車長 香港希特拉 respect

咁快一年

個司機有冇覺得內疚

on9電話投注又唔係當面屌梗係冇野啦

馬會PR 應該出一系列補救援助
分分鐘仲快過九巴反，正大撚把錢

話人廢老廢青賭仔死得好個啲

他朝君體也相同 你屋企人死個陣記得同佢地講 廢老死得好 無感覺

平時大陸人有事你地笑都算
但係咁既車禍你地笑死左既人抵死？

我屌你老母呀

巴打想問您上一個post 啲警報邊到有得睇？

當年已有巴士反左

好似仲有三個被困

試下你老豆老母係車上

好耐未見過特別新聞報告 震撼⋯

果邊差佬要做野 車禍現場黎
Now係車頭位置有cam

只可以講唔撚好彩囉 根本唔應該無啦啦屌人 你有壓力唔通人地冇咩 仲要香港地

岩岩話仲有3個係入面冇意識 班消防想反番正部車

偽善到你

你屌司機唔代表你抵死
但你有情緒,司機都有
司機控制住架巴士
你話屌司機幾無謂

我要個光環做咩？食得架？

你老豆老母rip

謀殺根本告唔入
最多告誤殺坐幾年就算

唉
希望d 傷者平安

心嗡程度拍得住當年馬尼拉人質

又唔好話報應，其實都只係因果。不過今次個因同果真係唔balance...

R.I.P

點炒法可以死咁多人

我話屌人果個抵死姐
其他人慘
我都遇個死廢老屌司機 好彩果次司機eq 高

就算係司機犯錯都好
其實我唔多信會因為發脾氣而掟左掟右
應該純粹山路轉彎d阿叔事後搵黎講

話撚埋比你知
真係抵撚死 依家邊個莊邊個閒都唔撚識分?

港台32 有直播

Now有冇全畫面直播

咁撚樣都可以有罵戰

我都諗緊點解反車會死咁多人,應該係巴士站等車D人死

( Show Blocked User - 第幾次的藍天？ )

係時候要清理下垃圾會員

班消防捐緊入去救人

這就是法治

可能佢父母係車上面先咁講
唔好怪佢

RTHK 32 全畫面直播中

呢啲賭開馬既，唔敢話實係
但可能有啲人佢頭家分分鐘早就因為自己既爛賭而散左
我就唔會咁快屌個司機住，話唔定有啲死者家屬受左好耐氣，依家個心反而會多謝司機出手送走佢地個爛賭老豆/老公
所以今次呢單野死咁多人係慘，但以我自己屋企個人經歷都比賭呢個問題遺害左好耐好慘既我黎講，真係唔知好唔好咁快rip,如果第二日新聞知道入面真係有爛賭既，我會後悔，所以我會睇定啲先

日撚日都有人死,次次都走去哭葬咪好撚唔得閒

RIP 臨新年先搞D咁既野

如果企滿晒,一反車人壓人基本即死

大陸人就抵死 香港人就Rip 連燈偽善狗祝你地過唔到年

你自己諗法偏激唔好要個個都好似你咁諗d人抵死啦，一唔岩你心意就話人偽善，你快撚d死全家

冇咒過人死有冇資格屌你班冷血撚呀

係呀 你而家先知光環唔食得？知你仲回埋d 垃圾留學生？
你覺得人地偽善拎光環
我都覺得你屌偽善拎光環者
你可以繼續loop返屌我架
食得架？

有咩咁出奇，唔收制轉彎失控咪咁

啲死屍一字排開咁 睇到好爽

Rip，香港近年最嚴重事故，希望妥善處理

點解咁多on9 出黎講d 冷血說話？
係咪人生真係失敗到要喺呢d 時候博注意力？
定咁樣覺得自己好威？
可唔可以成熟d
可唔可以比返d 人性出黎？
講呢d 說話對你，對件事，對受傷既人，對消防員，對醫生，對救護人員，對所有而家努力緊既人，係一d 好處都無。
咁，只會顯得你係完全唔值得任何人尊重。

好嬲 不理市民安全 亂開車 一定又係急速入站 反車啦

嬲牙？😂

算巴拉黃屍狗

屌你老母冚家剷！

連登仔好多都係現實失敗架啦
真係頂佢地唔順

台灣震到咁都係死十幾個
個司機真係痴撚線

當清算垃圾會員 block鳩左佢 以後唔會見到

一時又懶大愛一時又咒人老豆老母
你班垃圾連狗可唔可以咁撚假咁撚扮嘢
真係好撚嘔心

禍從口出

太多毒撚博存在感

點撚樣渣車呀？ 可以死咁多人？

牙你老母

有，331台

+1 好似保零球咁

連登真係好恐怖 咁冷血既說話都講得出 好嬲

好撚痴線，正常人點會咁講野

將就下啦, 呢幾日班小學雞放假

死咁多個呢條亂揸車嘅居然死唔去

準備救到出黎了可以

Ball out ball到派牌咁？

做乜鳩姐
睇新聞 都要係度咒嚟咒去
收下把口啦 真係好撚on9

On9仔 block就得
唔使回

咁我part time 做投注站又有入馬場 公眾席定金卡房都做過
話佢冇講錯得唔得呀

頭先睇到新聞都覺得好慘 ，RIP。。。

仲黃屍😂😂😂
果然係死廢老，下個到你架喇☺️

3個冇意識

我屌你地嘔心姐，撚咁得閒要咩垃圾光環咩
係你地啲垃圾先要左扮右扮扮好人

你咁撚戇鳩都未死, 人地點會咁易死

一啲事都無

開緊車頂

你係咪假膠呀
又要屌人偽善 又要咒人去死
笑死人

真係明白點解果陣有人要沖去打司機
仆你個街發脾氣累撚死幾多人呀屌你老母

想知個仆街望到咁多香布cum住係咩心情

事實d老野把口真係衰，仲要賭仔
司機太後生忍唔住度氣
共業

大家都香港人 洗唔撚洗咁講野呀 係咪窮撚到你傻撚左呀

祝佢過唔到年

嘔乜撚野心姐，正常人會好似你咁講野？

一個垃圾鳩噏時起碼有五個圍插緊佢，唔好以偏概全

笑到我肚痛

屌

消防痴啲咩上去

香港喬澳

哇 上面張圖 好撚得人驚

哇..好心up

Show Blocked User - 第幾次的藍天？

做乜今次冇綠色帳篷冚住既
睇到好心up

其實都係班友講
唔洗信晒住

P.S 如果係平時既車禍死咁多人我一定毫無保留咁rip，但今次我一定要睇定啲先，唔想做錯決定

好多人成日都諗唔係當面屌，
但其實就係好多時因為見唔到樣屌得多兩錢重
講真做得賭仔生意自己心態好重要
BTW覺得係巴士佬手車有問題多過係發老脾出事

好撚好笑呀屌你老母冚家剷 比著係你屋企人睇下仲會唔會講啲咁撚唔好笑嘅笑話

你會付上責任

根本問題根源係狗巴死都唔加人工比Full Time, 寧願請埋堆垃圾做兼職司機禍害乘客都唔要加人工

今次狗巴抵撚死囉有排賠 班乘客好撚無辜

膠紙 痴住D毛巾 廢事吉到出黎既人

原來仲睇緊有咩睇
一望下面

完全係鬥大
個司機'哂你冷'

有無法律撚講下呢單野會點

btw 咪再quota 班attention seeker 喇

好多五毛

咪係, 成班人屌柒條戇鳩

都係得個幾個垃圾會員係到 block晒佢算啦

點解好人一定係扮？ 黑心就係真誠係應該？
唔好係到以己度人啦 on9
你有你冷血 人地有人地嘅同理人
唔係每個人都好似你咁人面獸心㗎下嘛

Rip 咩事啊依排

無人留意佢地會自卑

屌 上面班連登仔把口食左屎黎？
點解可以一啲同情心都冇

WTF

所以先覺得佢地偽善 廢老屌得個車長既 咪記住要負返個代價囉

啲on9 block鳩佢算，無謂為佢哋浪費精神。

好多粗口

睇到 好心up 屌

我叫樓上條五毛快啲死咋wo🤔

司機冇事

張相

呢啲懷疑文睇下就算，等巴士自己研究好過

有心理研究過車禍發生之後
一定有乘客會放大駕車速度
正如小巴出事，100% 會有乘客話過快

Between, RIP

偽善狗生氣了

block左班麻煩友
佢哋目的只係影響正常討論，咪撚理佢地啦

當年屯門都好大單

臨過年先咁

好好笑咩?
你係咪覺得自己好幽默?

唔好理班draw attention既小學雞啦
由小學開始都最撚憎呢班人
上堂嘈鳩住曬

洗乜為班廢柴嬲

大家雙重標準

廢坑排住隊十幾個屌個著制服既人 個情景

你會唔會幫手

連登多小學雞已經唔係第一日既事
block撚左佢地
無眼屎乾淨盲

好多五毛可以一次過 block 晒

危險駕駛引致他人死亡, 最長判10年
不過分分鐘判1~2年就算

賭馬九成九都係啲垃圾廢老啦
唔通好人好者去賭盡無悔咩

十個九個一係周街食煙迫人食二手煙
一係賭到全家家嘈屋閉 對屋企人態度差
一係就啲19地盤佬 得閒北上叫雞 影響市容
一係就仆街藍絲奶共 平日只識屌鳩年輕人

你話真係無辜個班就RIP啫
呢班死廢老完全係社會垃圾
平生只識製造問題 影響社會推進
死撚晒佢就啱啦

今次唔關事 特別車黎
係都係廢老同司機口角先

班小朋友

冷血假膠勿理會 block就可以了

啲廢老賭徒, 響啲茶記/馬會門口輸錢十個有九個粗口橫飛口沒遮攔

賽馬日平時塞車加埋呢樣common observable phenomena, 再加上訪問事發乘客講述個巴士司機點俾人鬧

班廢老賭徒同個巴士司機兩者都根本負無旁貸

屌廢老十分正路, 無人話車上面啲馬會職員都係抵死, 唔好轉移視線

帳蓬係唔駛郁現場條屍先用

巴士一出車禍就死咁多個

點解仲有班人當班5毛係連登仔

班五毛同狗唔積口德都留番少少同情心收吓把臭口啦

兼職時薪好似90一個鐘多錢過full time果班 狗巴仲要係咁清高薪有經驗果班

有幾多個細路仔?

係咪香港搵唔到食既窮西 對社會不滿呀 香港人出事都仲話人偽善 抵你冇發達

Block人嘅同王屍狗有咩分別

當場死亡都可以有咁多

Rip 好心嗡

上連登真係要保持獨立思考
上面成堆痴線佬

btw rip

馬場巴士...

要等人嚟運走

呢一年每次有大事有意外，
每個認真post都會出現一群冷血、痴線，
甚至係反社會人格嘅人渣出嚟講野

一個post我block咗無數個user

心up睇住新聞，同時見到呢班人真係忍唔住講咗好多粗口

Btw, RIP

痴線
一個post block 咗好多戇鳩仔

照計開快車唔會有剎車痕

馬場出黎應該冇乜

如果呢個就係意外原因，咁真係好邪， 每年新年咩原因都好總要發生一單

真係好撚多

廢老屌鳩司機
睇你地班廢中廢老敢唔敢
平時見好多廢中屌司機

利伸:我老豆就成日屌

同派$一樣 大家都開心過年

新聞個呀叔係咁話開到好快⋯到底車速幾多

諗返起當年有架巴士飛左落橋又係死左好多人😢😢

停屍間

度到超速藥駕醉駕就實仆街
度到車有問題就九巴仆街
但如果乜都度唔到應該當係意外處理

仲要係易反車嘅車型

人命咁重要 你重借尼抽水
你有冇羞恥之心架

RTHK32影到流動停屍間到場準備充氣

分分鐘輸錢搵司機發洩

係 你地好大愛。

聽講隔離係墳場

係大埔中心巴士站有個女人喊緊
唔知係咪關呢單新聞事

X2 唔好受挑釁

快到失重心嘅軚痕?

最怕連鎖傳染反應

巴士狗有樣學樣

開心到喊

慘絕人寰

果個位要炒可能過90km/h

Txb剛剛話仲有三個入面

全部 幾十歲歲阿伯 一撞就散

唔好再有人數上升啦
好心嗡呀
阿彌陀佛 安息吧

如果上次死21個個單係香港最嚴重車禍咁今次係咪會刷新
好話唔好聽仲有三個凶多吉少
rip

即係無人仍被困

幾十年前同一位置山洪暴發好似都係死廿幾人

一輛雙層巴士在屯門公路汀九橋失事將一列防撞欄掃毀後，從三十五米高處飛墮而下
21死20傷

金豬xWRIGHT車身，香港第一次翻...

果個位而家通宵紅van都唔敢過70

出口屌人果個同個巴士佬都要落殺人地獄

屌司機絕非良好行為，但與司機駕駛態度惡劣，有何關係？

tvb講3個係車底無反應

點解判咁輕

無軚痕司機就pk
即係無剎車

有軚痕就可以度剎車前速度

姐係邊隻 有冇圖 日日坐九巴

只有巴士佬渣住呔盤操控成車人性命
心情唔好可以劈車響台唔做
唔係鬥氣

岩岩無線話有3個係車底， 無反應

好得人驚 佢地覺得係引人注意先講風涼話。話人小學生。 我同你地講 起碼我識尊重打工果個 唔會老麥俾少包茄汁我 都手指指屌到個兼職學生妹 喊

仲可以有咩反應

人命呀屌你老母 生命有無分貴賤呀 佢賤所以佢死就係抵？ 你條命就高貴？所以你死就唔抵 係唔係？

伸有三個責住左 要吊起架車先拎我返出黎

好

係咪包括張圖果兩個?

點都要救佢地出黎

岩岩tvb係咪叫消防比多三分鐘佢地拍野 拍完再積起架車

我跑埋場馬返黎

新年先搞啲咁既野
RIP

個司機受咩刺激開咁快

d 司機不嬲抵屌
你見過司機彌敦道長開 20 kmh 未？

上面成班細路把口賤到仆街，實有報應

呢單到依家仲記得

呢啲post總有啲出黎講埋啲不知所謂既說話，大家block哂佢地就得，你地睇真啲根本係同一班人係到鳩噏，屌哂你地五毛

Google search “avw kmb”

最新消息 19人死亡，但發現車底下竟然壓住左3個人，依家消防即將切開架車救人，所有記者趕離第二封鎖線

講風涼話死全家 thx

洪水橋, 當時好哄動

唉， 呢架LX9991當年行961果時我成日坐
係avw中有力水果架黎 , 估唔到搞成咁

車禍一向都判得好輕手
上次落馬洲飲埋酒都係判6年
今次有三年以上已經算判得多

哇 呢隻 真係成日中架喎

年尾

屌你地積吓口德啦
臨到過年發生咁嘅事個個都唔想
將心比己他朝發生喺你身上會點？
你地心地唔好他朝君體也相同呀

嘩屌

廢中廢老屌巴士佬就叻
又唔敢屌小巴的士佬

Volvo b9TL，感覺佢穩定度唔夠dennis泥.....

車底有3個人但無人知
應該都

左邊挨住窗頭落地再加埋隔離啲人落嚟
基本上左邊窗口位應該全部陣亡

聽聞呢個就係果個司機 唔知堅定流

垃圾政府幾時先肯正視工時工資

成車人比個乘客玩鳩死

痴線？咁都講得出？

巴士唔係鎖左70架咩?

乜呢隻都唔算新啦咩
BTW 成日坐

心都up埋

即係死左廿一個 平左屯門公路個紀錄

你過唔到年有咩感覺

冷血刷存在小學雞同五毛狗自己開新post狂野賀啦屌,阻撚住哂

乘客過過快，轉灣過急只係一個慨念，無量化到

唔出事唔會有人覺得係，一出事就過過都話快
有無超速扔灣睇番真係要攝影機先知

唔係幫司機
但係而家報紙佬次撚次次出事都問乘客覺得快唔快
獲獲都一定搵到有人話快，之後就出Content farm 文

19+3 = 22

屌 到底邊度有得睇 tvb成晚都冇 新聞台又冇 係得下面d跑馬燈字仔

香港交通罪行係好輕
啲人成日話要殺人就最好車死佢

仲唔迫巴士公司檢討
真仆街

now 直播台

TVB

呢單與工時無關

威爾斯醫護人員表示急症開始好撚多人
希望幫得幾多得幾多

連埋你全家死

求傷者名單

有無證據先

或者港台電視32

咁多人死都

如果有正更 仲洗乜PT司機

03年嗰單個司機係無辜
但今日呢單就真係多得個司機唔少

睇唔清楚 係咪拎左d紅磚頂住個車身 想拉人出黎

花蓮地震先死15個

點解感覺班消防而家都有少少無奈
搵磚頂住之外就唔知可以點 所以砌磚個個都只係努力係咁整實d磚

出事呢架巴士係舊款，LX牌車齡應該都有12年或以上

報道質素嚟講佢最差，依家連操守都係佢最差

加油，靠你地

即將超咗 沒有最慘 只有更慘

rthk 32台

先進

冇較now

班賭仔輸左錢發老脾

你up乜春呀
司機駕駛態度惡劣都唔抵屌？
點會無關係
咁既駕駛態度同比把機關槍比個癲佬同街走有咩分別

呢款車都出左10幾年 真快
我仲以為好新

車牌9991。。。

廢老廢中唔屌人點會發生意外
一隻手掌拍唔響

now新聞facebook 直播

上網都有

幾號台？？

點解d人咁黑心

呢啲圍攻司機文點擊率高到
香港人最鐘意睇

rip...

05年已經有報道指巴士轉急彎易離地

行吐露港返大埔見到好多白車

( Show Blocked User - 偽均子 )

離離去去都係呢班人，擺到明有心

咪仲勁過屯門公路嗰次

係咪唔可以再湯開車頂 我見消防停左係到

睇下以後d人仲敢唔敢一路搭車一路屌司機
好多人見到司機燥底仲會食住上攞彩繼續屌

32

我當年2006年坐失事呢架車極多次
新車落地果時掛961

有冇人幫幫手

咁上下既既殼出到今時今日

諸葛梓岐指坐公共交通工具很危險，尤其搭巴士很易翻車：「巴士兩層咁高，轉彎好易反轉。」

當年呢單係比架貨櫃拖頭車逼落橋
至今仍然瀝瀝在目

真係痴撚線

當年佢地死得好慘

而且仲frequently波台狗

九死一生

係BLOCK左之後來來去都係睇到佢地D名
咁大家知咩事啦

企馬場嘅巴士迷話872有兩架車 呢架車本來做後車但被調左做頭車
唔調轉成班客可以唔同晒
如果計埋坐左邊定右邊 RIP嘅乘客可以話係整定。。。

巴士鎖速70

邊有咁快

呢單係連個巴士司機都死埋

仲有幾個 block埋 清洗低等會員

有無12年呀

勁過屯公嗰次

同求...

個個都話超級奧林比安易翻，但呢次先係第一次翻車，佢對手Trident翻得仲多

最重要係駕駛態度同車輛保養

每逢有呢d新聞

總會有好多無乜點見過既人留埋d好冷血既留言

的確係佢

wright車身十幾年得改少少設計，非巴迷唔會分到佢係邊一代車身

巴士有無類似黑盒嘅野

要珍惜眼前人

東網播播下轉左啲議員爭曝光率

何其壯觀呢..

老實坐巴士邊個位係最安全?係咪下層中間?

32...

我都係屌你嘔心者 我洗咩扮好人呀？
人地好心就扮 你屌人都係扮好心者
繼續誅心論啦

一次死咁多件 好爽

勝利二型見過鬼都唔怕黑

一定有 細細個已經坐過
不過當年無咁多架
係堆熱狗同白板退曬之後而家先變公廁

ㄢ點解唔用大型吊機拉直部車先

你好撚痴線

未夠三張巴士佬會唔會係連登仔

果個位些彎好窄，開得快好易出事

睇到呢句即刻眼濕濕

第一代即係出事呢款咪硬同重， 之後要輕身再改第二代

其實差唔多每個post都有
唔理就得
與其話佢地係attention seeker
更覺得係想搞亂成個forum 等人怕咗佢地自己走最後摺埋

未確定比困既人死左未掛

呢張相咁舊 個時咪新囉

咁多年嚟都係一單半單，你唔好咁戇鳩啦

屌你老母巴膠撚死出去討論巴士啦
你渣得快乜野都翻

呢款100架啦
但之後有好多架車身都咁上下

缺到仆街
放工開始計起休8個鐘
就可以再揸
邊夠精神

落斜就唔係咁講

的確係你抵死

好心up

AVW嘅話，落斜唔同講法
90幾都上到
好似係

邊個台？ 三秒都多啦

係佢

5p字緊要 定屌5毛緊要
永遠都食古不化

等我仲以為公佈左有民戰有咩人係死傷者名單到…都未出到…

總之 記協唔該出下例 上晝一單差人做緊野捉賊 仲走埋去問問問 問野可唔可以等陣? 夜晚又一單

咁同官員議員到場幫唔到手阻住晒有乜分別

03年成部趺落橋都冇咁嚴重,點解今次死咁多人

呢啲説話唔係人講

block
wfc佢地就得
冷血垃圾

東網話個司機係現場唔見左

好心嗡

我覺得會係下層右邊較前位置
因為車長出事自然發應通常保自己果邊
上層經過上次深水埗果單就覺得危險
已經少左坐

低人工導致無人入行，但人工調整係巴士公司的商業決定，政府如何左右？只有工時問題政府可管制

有無google位置提供?
btw rip

果單係開入天水圍既頭車，呢班係跑完馬既頭車

唔知有幾多個係成日俾連登仔咒「投民賤聯死全家」 「撐黑警死全家」既一份子

咁著九巴制服啲相乜水

但落斜一樣會過70

總覺得個司機有上連登

有. 新車有埋車CAM.
舊車都車速紀錄

著草

你遲我唔屌鳩你屌邊個?
遲到仲要唔屌得
你都算好野

唔知，仲要個軚扭向左而向左跌，好神奇

名留青史

直播有條友話而家唔見左
頭先係到

做得Tvb 真係要賣良心，咁嘅說話都嗡得出
到底佢地驚唔驚邪？

佢地愈出愈多account reply
想主導成個連登都係個咁既垃圾論壇
block 佢地唔理佢地已經冇用
個個唔出聲只會劣幣驅逐良幣

下層右排樓梯後
好似係

真係開始吊起架車啦

屌你老母點撚樣呀
早排比人屌到反皮比admin bam鳩埋就笠水
乜撚野波動撚屌？
家下出d咁既事就上水屌人拎光環想做返大佬呀？
借死人上位你真係都幾仆街喎
利申唔係香港無睇新聞 都係碌連登先知咁大單野
願死者安息救得一個得一個

係

係咪俾差佬拉左

佢講乜？

好似係上左警車

其實呢單嘢 係個司機懶型 開住七十劈彎

咁你屌完撞死你都好正常

係撚, 有冇睇新聞

100米咁誇?剛剛上完大斜路再落斜，架車快極有限

呢次咁反法真係坐邊都死
以後都係坐番車頭
有種就撞死我

點解成個post可以咁撚多廢話
正常人聽到呢單野都冇咩心情鳩up

話司機著草果班個腦真係裝屎

你揸呀！?

講真 我唔太鐘意人影響前線人員工作，你係有權呻，但無權影響佢做野，除非佢做得好有問題。

出事果架係AVW，以同款車身嚟計係第一代。

係唔係埋站速度太快 收制不及
RIP.

其實宜家係咪真係仲有3人壓喺車底

講左乜？

睇新聞啦,咪鳩UP

apple: 巴士準備吊起

廢老座

嘈交果個宜加重係唔係到

話人抵人果班個腦有問題？
馬場車一定係得賭完馬既人？
唔會有馬會職員？等車既人？
咁撚樣落井下石咩心態？

係咪等緊吊車?我見消防員好似束手無策咁

nowtv news 個fb live緊 吊車

okémon Go團友臨終前拜託捉炎帝 台灣漢幫手圓

不過佢都唔係第一次借死人過橋架啦
唔係想入黎攪串個Po 但我真係入黎一心睇最新消息
又咁岩見到呢條撚樣又發功
班無人性既賤畜擺明就玩野 唔撚洗理啦
但條撚屌憑乜標籤人係動物台/波台既人？

唔吊起架車 根本救唔到個3個

上 咪有免費直播…

每一次發生死人既大事依班仆街都會衝出黎發表冷血言論
唔出聲既話只會俾人覺得連登係一個唔正常人圍爐既論壇

港台32台

好明顯個司機冇死撚到，俱咩焚
雖然我都唔知ON99走去屌柒司機果個(如果有)有冇死到

無知一問 想問下反車入面多數因咩死
RIP

嘈果個一定企司機位果度附近，咁炒法99%瓜得...

失血？內臟碎

唔知司機有冇較低左車身地台

乜唔係架咩

壓死
撞死
飛出車外

拋出車外 壓死

爆頭
人疊人缺氧

講到尾都係車速太快

坐窗邊成架車重量撞落去

玉石俱焚可以形容行為，唔單單係個結果...唔好咁撚柒..

有冇人留意到上年尖沙咀地鐵縱火都係2月10號發生

用撚下你你閪腦啦屌你老母
咁撚大單野都剩係識得一尾抹黑人乜撚波動撚屌
Sofar就算想幫手都做唔到d乜
但你條撚樣都唔係家下咁樣上黎攞光環下話？大佬死左19個人呀屌你老母

好慘

最怕傳染

其他巴士狗

RTHK TV32 Live

唔好應D on 9咪算囉

嘈乜

rip \|/

個斜路頂同個彎位距離只有320米，計正唔會快得好痴線

post 3 ready ?

就過年先搞啲咁既野....
Rip...

未睇過當年今日

大埔公路發生巴士翻車意外 (3)

LIHKG @ Android